其實係咪越窮越無料的人會越串？

純粹觀察所得，低學歷低收入的人
特別係d住公屋的廢老
會特別難同佢地相處，佢地有種心理防衛機制
由自痺表現得自大，串柒柒咁款
行路抬高哂個頭好有自信咁
咩都覺得自己啱哂，覺得政府欠咗佢咁

相反，有少少錢的中產人仕
見識多d，知道個世界有幾大
會謙卑d，相處會容易d

有自己一套性格就得 使乜跟個社會標準

我啲下屬月入四萬左右，串唔串就一半一半啦

中產易相處？樓主未出過黎社會做野？

感覺有少少唔同
中產都有人串 但個隻多數係見高拜見低踩 你有錢過佢勁過佢 佢可以死狗
但樓主個種人係咩都佢岩哂 佢講就道理 你講就歪理
當然 其實咩人都有 唔係全部都係咁

最串最狗眼一定係中產

真 學術台

認真討論點先算窮

越有錢越有本事嘅人先至越串囉

好想知點叫有錢

op烏大龜來?

以前做pt sale
中產區嗰頭 啲客一係可以好有禮貌 一係勁閪
平民區比較穩定 多師奶親民少少

我覺得中產人質素 兩極化
唔係樓主諗到咁完美

x-axis除咗knowledge之外, 樓主講既嘢都應該大致適用

張圖解釋哂個topic

No nothing

同芝娃娃一樣

中產如果係打工有少少專業果d會好少少

但如果中產退休果班廢老真係好串
尤其d退休紀律部隊！食長俸果d

勁 分串唔串都可以拉到去講有無錢

有料嘅人好兩極化
利申: 通常俾人串

因為平時唔係係商務環境生存

抬頭行都唔得 港奴真係港奴